熱狗全部都係戇鳩

話唔戴口罩自己又要戴口罩
話要總辭自己又第一個非建制坐臨立會
成班淨係日嘈夜嘈
完全無建設性